有人不見了這貓？

雖然你出po係幾好，
但你可唔可以講多少少呢？
例如when and where

係都你講啦，
容乜易比貓義工扮哂嘢？

主人搵到了 所以完了